
2010-04-19T12:10:0Z
politika
TBMM Başkanı Mehmet Ali Şahin, Başkanlık sistemine geçiş hakkında; 'Türkiye böyle bir sisteme geçer mi ne zaman geçer, bütün bunların kararını Meclis verecektir.' dedi. TBMM'de Başbakan Recep Tayyip Erdoğan'nın 'Başkanlık sismetine geçiş' konusunda yaptığı açıklamaların sorulması üzerine Meclis Başkanı Şahin, 'Türkiye böyle bir sisteme geçer mi ne zaman geçer, bütün bunların kararını Meclis verir. Sayın Başbakan Erdoğan'ın görüşü, şahsi bir değerlendirmesidir diye düşünüyorum bu konuyu. Bunları ileri aylarda veya yıllarda değerlendirebiliriz. Şu an için benim bu konuda -iyi olur, gelmelidir- diye bir beyanımı beklemeyin' dedi. 9 74 34 0
